原來Creative Cloud取消PLAN會送多3個月挽留你

發現新大陸

利申乞衣

2013年開始用，到今年初cut，黃豆都冇粒

每年續一次，今年唔續，淨喺Email 叫我俾錢

我學生版
唔知關唔關事